[細節] IU的小習慣

咬紙紙～
哎？有人在拍照？
趕緊拿下來裝作什麼也沒有發生

我咬佢耳仔

仲有一個小習慣 鍾意攬住我

ha

同老婆合照

點影架

痴線佬

原圖:

fans改圖:

痴線佬改圖:

佢唔比我抆出黎 話會自己食事後 好偉大